聽開90年代英文歌既入嚟

近排機緣巧合下多咗好多機會接觸舊歌，希望咁多位巴絲打入嚟開心share下